仔細分工，可以贏popo

大家明嗎？

灣仔既勇者們，唔好對住個火自high
留意下附近資訊更新

Be water my friends